# Homeworks for PixelOne course Creating 2d games in Unity

Домашние задания для курса "Создания 2D игр на платформе Unity" от онлайн школы Pixel.

Домашнее задание (проект Unity) для уроков будет располагаться в отдельном каталоге. 
Формат наименование каталогов следующее:

```HW<№ урока> - <Название проекта>```

например

**HW01 - Platformer** - означает домашнее задания для первого урока, название unity проекта Platformer

## **Все проекты созданы в версии Unity 2019.4.0f1**
